到底香港環保膠既“走飲管”文化可以有幾反智？

先唔講人地外國係用其他材料去整飲管代替膠飲管
去mccafe 買杯咖啡,你冇飲管提供我當你響應環保製造少d 垃圾
你比枝木條我話因為依家冇飲管提供所以比枝木條你攪勻杯咖啡
環保膠已經反智到覺得斬樹整木條係環保過只係用石油副產品整出黎既膠飲管